呀屌我買唔到林峰演唱會飛

求下你黎香港開演唱會好冇
我想喊呀屌

你叫呀屌？

幾時出新歌

人哋一早講咗2020香港開，今次澳門同嚟緊大陸係當warm up